中唔到頭獎 好想針

個天真係唔公平

有人獨注中8000萬

但唔係我

好唔公平 真係好唔公平

人生存有咩意義

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人